【twice】嘩！原來個閪女人喺韓國啲評價咁好架？

TWICE 娜璉 "比我漂亮的人有很多, 但我更喜歡我自己"

來源: Naver

1. [+1,425, -149] 我們偽忙內娜璉♥♥ 真的是漂亮又可愛~♥

2. [+731, -66] 哇~ 真的好漂亮

3. [+697, -59] 你也非常漂亮..

4. [+576, -31] 我也喜歡你!

5. [+566, -135] TWICE裡你最有魅力了

6. [+259, -18] 娜璉就像是TWICE的形象擔當，舞台上的表情很好，是很標準的偶像

7. [+199, -11] 根據觀察林娜璉五年的結果，我覺得她真的是一個很帥氣的人，在舞台上從來都沒有鬆懈過，也很照顧粉絲，真的是很棒的人

8. [+197, -11] 娜璉心地善良，人又漂亮ㅎㅎ

9. [+123, -3] 我也喜歡NaBong

10. [+104, -6] NaBong更漂亮

#TWICE #娜璉 #定延 #Momo #Sana #志效 #Mina #多賢 #彩瑛 #子瑜

吹到佢係形象擔當發生咩事？
全世界係咪得香港人反娜璉咋？

你係邊到得知香港人反娜璉
明明係連登佢就最受歡迎

好人好者點會反三歲

咁連登仔囉
平時唔係閪女人前閪女人後咁叫娜璉咩

咁連登仔囉
平時唔係閪女人前閪女人後咁叫娜璉咩[/quote]
個D食屎狗黎
唔使理
我地娛樂台手足一向最支持娜璉
沒有林娜璉，就沒有JYP

乜水

咩閪女人

請尊重，謝謝

禾娜璉係好孩子！

璉黑dllm

璉寶

請尊者我條女

尊重

賢寶屌打

咁醜 不了

個樣好似弱智

佢的確係好優秀......

發現新大陸咁款

其實韓國特別喜好西女人
娜璉同老年級西女人Irene都畀佢哋捧到上天

@勝利

你呢啲rv黑真係屌都廢事
嚟嚟去去都亂黑人

三歲 全twice最qq

唔滿意就閪工作人員面

對住Irene呢D唔敬業嘅西女人，主持人都忍唔住黑晒面

連平時可以用嚟轉移視線嘅Yeri都寫滿

你真係6永嚟
呢樣嘢loop咗幾多次？

咪屈
叔叔還叔叔，唔好拉其他人嚟講